紅磡站有500狗黎緊

大家小心

你老母有50人吊緊